
si estas trabajando desde xampp rescuerda cambiar las credenciales de la conexion a la base de datos por que en mi caso utilizo p-mariadb


Realizar una consulta que permita conocer cuál es el producto que más stock tiene:

SELECT nombre,referencia,precio,peso,categoria,stock,fecha, MAX(stock) FROM cafeteria

Realizar una consulta que permita conocer cuál es el producto más vendido:

SELECT nombre,referencia,precio,peso,categoria,stock,fechaVenta, MAX(stock) FROM ventas
